有冇 ching 同我一樣都係壞咗，冇靈魂

想揾返真正嘅自己，但 mid term 度揾唔到

你就黎畢業

應該有啲難, fyp 炒緊

叫小馬做埋你嗰份

但我壞咗

我

中二病